【屯門突發】屯門新墟良田村 有白衣人追打黑衣人士

幾時發生？

推

Fc?

請大家一定要記得
１。全面撤回送中
２。撤銷暴動定性
３。釋放被捕義士並承諾永不追究
４。全面實行雙普選
５。成立獨立調查委員會追究黑警責任＋徹查警黑勾結元朗暴動

fact checked？

但係被人拖走條友係黑背心白衫

嘩 好驚 聽日點算

我冇嘢講

留名跟進

應該真
網上邊有兩個角度影緊同一樣野

推左先，page admin話一手

光復香港
時代革命

地點係真, 差時間...

光復香港 時代革命

屌你
黑衫黑社會黎架？
點相咁捉咁款喎

上水放工返緊入屯門，有冇人一齊去搵返兄弟？

已聯絡住良田朋友去睇下情況仲係唔係度

咩情況.

嘩 屌

push

良田村唔係何妖勢力咩？ 推

哇 拖行埋一邊 果邊危險都咁 打死咗咁點算 請多啲與家人或身邊朋友聯繫

究竟白衫黑衫分別係咩人？

朋友去附近行咗圈冇見到人

lm

PISH!!!

有機真係黑吃黑 屯門鄉事會主席係劉業強 佢又咁岩同何妖唔岩

屌

另一條片

Push

屌 日日出黎打人

新和小規模開片？

光復香港
時代革命

0ush

應該唔係手足，黑衫同警犬講冇人打佢

唔好，危險，未搞清楚係咪手足

堅？source？

搞清楚先
唔係大舊佬
而且今日亦冇須要著白衫制服

冷靜，未必係手足

真係迫香港人自己成立民間自衛隊

夾左入村，黑衫未知係咪自己有

黑衣男係新墟挖墳？

我有片，可以up 去邊？

又打市民呀

第三條片(近鏡)

fake

真 但都要保護好自己

私怨定周街打人先

真係巴打黎
佢去現場報環境, 應該比人發現左之後比人打

第四條片(見到樣)

嘩我屌你老母
就係你呢d分化撚
想引人入去死
我屌你老母

關我撚事? 你弱智?

[緊急置頂] 724癱瘓地鐵

係咪做場大龍鳳，
想嚇到香港人連相都唔敢影呀？

再講多次，今次係和理非黎！係和理非呀！和！理！非！呀！絕對唔可以做主動撩交打個個呀！

反警黑勾結一定要優先講清楚！但同時要提及其他4大訴求！唔好比機會林鄭建制淡化 612, 屯門, 九龍, 上水, 沙田, 上環 既事！

同埋夠鐘一定要拉隊走！拉！隊！走！班黑社會同黑警冇人性！冷血架佢地！可能又會好似上次咁，一入黑就同我地黎多次江湖新秩序！

今次和理非係元朗都要聚焦返 5 大訴求
1. 全面撤回送中條例
2. 撤銷6.12暴動定性
3. 釋放被捕義士並承諾永不追究
4. 5. 成立獨立調查委員會，追究黑警濫用暴力，徹查警黑勾結7.21元朗恐襲
5. 全面實行雙普選

元朗真心危險, 晚上慎入....